[鳳南小隊!一齊推爆佢!!] 台劇 想見你 映後討論(18）及連登柯佳嬿Fans Club

《想見你》（英語：Someday or One Day）是福斯傳媒集團和三鳳製作於2019年推出的臺灣電視劇。由黃天仁執導，簡奇峯、林欣慧執筆，柯佳嬿、許光漢、施柏宇、顏毓麟領銜主演。

恭喜想見你團隊入圍
第55屆金鐘獎 六項大獎

第55屆 電視金鐘獎 會係9/26 舉行
到時三立都會台/公視 Youtube Vidol都會有直播
一齊為想見你團隊集氣！

大家可以download定金鐘55既app
留意金鐘既消息

預祝想見你團隊有好成績

台劇 想見你有冇人睇緊

台劇 想見你映後討論2

想見你映後討論3

［想見你 不見不散］想見你映後討論4

[推到金鐘 鳳南小隊Forever] 想見你映後討論5

［所以暫時將妳眼睛閉了起來］台劇 想見你 映後討論(6)

[推到出電影版] 台劇 想見你映後討論(7)

［佳嬿仙女我愛你］台劇 想見你 映後討論(8)

［柯佳嬿/許光漢/施柏宇］台劇 想見你 映後討論9

［推到橫掃金鐘獎］台劇 想見你 映後討論(10)

[迎戰金鐘55] 台劇 想見你 映後討論(11) 及連登柯佳嬿Fans Club

［9/26金鐘55］台劇 想見你 映後討論(12）及連登柯佳嬿Fans Club

［預祝佳嬿再奪金鐘視后］台劇 想見你 映後討論(13）及連登柯佳嬿Fans Club

[金鐘55倒數三星期］台劇 想見你 映後討論(14）及連登柯佳嬿Fans Club

［鳳南小隊齊集金鐘］台劇 想見你 映後討論(15）及連登柯佳嬿Fans Club

［為鳳南全智賢集氣］台劇 想見你 映後討論(16）及連登柯佳嬿Fans Club

[金鐘55倒數兩星期!!] 台劇 想見你 映後討論(17）及連登柯佳嬿Fans Club

想見你 Q&A

Q: 莫俊傑既助聽器 點解會出現係韻如出事既現場？
A:導演同埋編劇有指出係個BUG黎。
導演亦都有因為俊傑呢件事，同編劇嘈，
最後希望維持俊傑男二既形象，所以各退一步，所以助聽器無左件事。
算係一個小失誤吧，但無影響劇情既質素。

33:00開始 編劇有交代助聽器問題

Q:咩係莫比烏斯環？
A:莫比烏斯帶或莫比烏斯環（Möbius strip)
是一種只有一個面（表面）和一條邊界的曲面，也是一種重要的拓撲學結構。
想見你 既導演決定用 莫比烏斯環
黎道出詮勝對雨萱既愛。
所以覺得莫比烏斯不斷循環的概念，和劇中穿越的時空觀很像。

Q:想見你既穿越條件？（未必準確）
A:-伍佰既錄音帶
-想見你既執念
-被附身既人意識好薄弱（例如被襲擊）
-一樣既樣
-有人指出坐係到....

Q:點解雨萱三穿會失敗？
A:其實有幾個解釋
-有人指出 有可能係雨萱既隨身聽壞左
但係佢堅持穿越 所以形成失敗
-亦有人指出 因為韻如既意念好強
所以令雨萱奪舍失敗 搶返個主導權
-亦都有人覺得一開始雨萱係成功穿越，第二日訓醒/係子維騎電單車送返屋企時被韻如奪取返個主導權

Q:想見你角色把穿越時間軸
A:可以參考雀雀既分析

Q:點解編劇要選擇伍佰既老歌Last Dance？
A: 編劇簡奇峯解答，除了年代相符、歌詞和「想」劇故事很搭、伍佰的歌聲有懷舊感之外，當年這首歌收錄在伍佰「愛情的盡頭」專輯中，還是卡帶的年代，「Last Dance」雖不是主打歌，但是是B面第一首歌，簡奇峯覺得通常B面第一首歌也都很好聽；且錄音帶有倒帶、循環的特性，和劇中時間軸的概念頗為相似。

Q:雨萱唔換車既原因？
A:雨萱係第一，二集拎架2000年出產既車去維修，除咗係因為架車係子維既之外
係留黎最終回， 雨萱四穿用
因為咁舊既車，先可以播錄音帶

Q:點解彩蛋無韻如？

A: 第一個彩蛋版本是38歲的李子維（許光漢飾）在工作室聽着伍佰的《Last Dance》，一邊畫着女高中生在雨中奔跑的背影圖；27歲的黃雨萱（柯佳嬿飾）來找李子維，卻不知道他在畫的就是自己，更跟畫中的自己吃醋。

第二個彩蛋版本是18歲的黃雨萱在生日當天到工作室找李子維，但他卻假裝忙碌地說：「我很忙，你來幹嘛？」裝作忘記雨萱的生日惹她生氣之際，才捧出生日蛋糕給她驚喜，而在躲在窗外看着這一切的莫俊傑對陳韻如說：「李子維都幾歲了，還玩這招這麼幼稚！」

最後一個就係而家播出嗰個

導演同編劇有傾過
覺得如果雨萱同韻如同場
觀察會覺得好奇怪
加上補拍彩蛋時間唔多
所以最後決定而家嗰個

Q:大陸版同原版有咩分別？
A: 首先要分清楚
原版：13集 （一集約70分鐘）
大陸版：26集（一集約35分鐘）

大陸版就預左會cut好多野 有個on9廣電局
詮勝同性戀/有中國民國國旗既打格仔
謝芝齊打飛機/雨萱黎m/ kiss既場面
乜都cut晒.....
所以絕對唔建議睇支那版 。

<想見你>專訪精選

有一種愛情叫李子維和黃雨萱！ 《想見你》片頭手札式標題解析，戒指在首集就破梗

片頭曲藏《想見你》結局？這５首歌重溫黃雨萱、李子維、陳韻如、莫俊傑的四角虐戀

網議《想見你》結局後，主要角色7個新發展！李子維&莫俊傑「老婆長一樣」怎麼辦？

【點首歌】她是破繭而出的陳韻如！柯佳嬿：「我不再勉強自己成為別人」

柯佳嬿回想《想見你》 看到許光漢的那一瞬間就該爆情緒

專訪《想見你》新銳演員施柏宇：我在莫俊傑身上，學到不計較的單純情感

【專訪】想見你的未來昔日！ 「國民男友」許光漢的演員時光：「希望40歲時大家還願意看我演的戲」

專訪／《想見你》編劇簡奇峯Ｘ林欣慧：用偶像愛情劇包裝「青少年認同」的敏感議題

【想見你專訪#1】發片or出寫真？許光漢的選擇是？ 與Lulu狂提年齡差點氣走柯佳嬿│我愛偶像 LULU LAND

【想見你專訪#2】猜歌搶答PK戰許光漢展超強求生欲！ 柯佳嬿清唱90金曲超好聽～│我愛偶像 LULU LAND

「完全娛樂」想見你專訪

「趣你的娛樂」想見你

Fox Sport -想見你挑戰體育台三帥 籃球場爆笑對決

旅行應援團-想見你特輯

想見你_Track

Track 01_「想念離我如此之近，才發現你多遙不可及」

Track 02_「你的出現，就足夠佔據我餘生的那些年。」

Track 03_「失去了你的時間裡面 我的世界從未往前」

Track 04_「所有的離別，都是我在練習失去你」

Track 05_「要我怎麼穿越時間，重新和你相識一遍。」

Track 06_「在想念的時候，就把溫柔的自己都用完了。」

Track 07_「慢慢把自己擱淺在無法拼湊的昨天。」

Track 08_「有些喜歡能夠穿越時間，依然來到你面前。」

Track 09_「你一不小心，就掉落進我的夢裡。」

Track 10_「我寧願這樣記得，你從未離開過我的世界。」

Track 11_「如果我不再如初，你是否會愛我如故。」

Track 12_「借我一點你的時光，許我一點美好難忘。」

Track 13_「也不是所有碎片都能拼湊，就像那些昨天無法重新擁有。」

想見你 深刻對白（1）

想見你 深刻對白（2)

想見你 深刻對白（3）

報到

我唔知點樣將上個主題嘅嘢搬落嚟傾..

可能細個冇咩要求啦 覺得甜甜地有水果味就鍾意

留名

嗨～老妖！

點解可以笑得咁甜

依家係咪無左了

無飲過edo

被撩到

飲天仁好過啦

想飲有氣嘢就飲可樂啦

雜貨舖 平價超市嗰啲應該有掛

而家唔鍾意飲有汽既野
最緊要低糖/無糖

熱美式

咖啡又唔太好
飲茶多

好鐘意買1.5L嘅茶一路行一路飲

唔會飲到好急尿咩！

我係鍾意一路行一路飲珍奶
但宜家好危險好多時都係買番屋企飲

自從武肺我就唔敢邊行邊食野飲野

係
買到番屋企又冇即刻飲咁好飲

我都係 搭巴士都唔敢飲水

岩岩先睇到光漢ig 咁多followers
難怪佳嬿成日係訪問抽佢水， 話佢仲紅

係好多人都淨係fol光漢派派
冇fol佳嬿

一除口罩就驚

太多許太太

咁你應該唔多出街食飯

咳一聲 都驚成車望住我

還好，一路飲一路流汗反而冇乜感覺
特別係宜家，有個蓋都好似安全啲，手搖真係完全唔敢

早排突然爆 我兩個月無出街食飯

喺屋企有咩食

我見有啲人會拎番個飲管套kum住
但都係覺得好危險

正常既 始於吸引大量女性followers

晏就外賣返屋企 炒下年糕啊 我都唔知兩個月食左啲咩

我覺得有口水係飲管到就會痴晒啲塵 細菌
越嚟越有潔癖

日日鍋燒意麵+熱美式
間中返公司 偷韓牛打貓
(睇劇睇上腦mode)

omgg 同你一樣
已經自動睇到晒啲病菌咁

都係有啲污糟 我寧願快快手飲晒就算 咁樣整嚟整去仲差

我以前會摺條飲管
插落去 感覺會無咁易接觸出邊空氣

對呀 喺空氣暴露得越耐就越危險

本身都潔潔地癖 依家嚴重左好多

我係買定一堆食物，日日喺屋企自己煮或者外賣月

咁樣咪將外面啲細菌帶埋入杯裡面

但手搖既話無辦法

我前排真係狂叫foodpanda delivery roo
最近就自己煮算

我都係 仲會因為衛生而同屋企人關係差咗
佢地都覺得我好煩

老妖識煮乜

手搖我叫多冰 好快飲完
不過近幾年好少飲

仲有uber eat 叫到我覺得自己食晒已經所有餐

Wfh 我重咗磅
最近都係食慢煮雞胸加菜
我多數煮西餐
自己係意粉控

有時真係諗lunch食咩
諗到skip咗去算
又唔係真係肚餓

我都好鍾意意粉！簡單又好食
但我係出去買包汁番黎
唔識自己煮汁

鱔魚意麵

就咁買雜菇 炒香佢地
加黑椒/鹽同意粉一齊炒
已經好好食
最多加少少牛油

如果你地食過
可能會唔鍾意
我自己食過 好甜
不過係台北一間老店食

係咪即係好似鰻魚飯嗰啲燒汁咁

唔似 因為佢有醋味
有小小似酸辣湯無咗辣味咁
再多少少豉油香

雖然好鍾意食甜
但正餐可以唔洗都咁甜

我從來都無叫過外賣
覺得自己好神奇

Uber eat food panda 個啲

有時我會忍唔住鬧佢地

咁我男既都覺得佢係幾吸引既

堅果小姐

我都係但未至於呼喝嘅 係語氣比較重咁
然後佢地就會話我態度差 又鬧番我
咁但係真係嘛
明明除口罩前後都要洗手 但佢地覺得除之前洗咗
除完就唔洗洗大佬 你掂完口罩面架喎

有營養啊

我本身都係
不過我男既角度
我比較覺得派派較吸引
加上口水之後
坤達真係完勝佢地

我屋企人好緊張
所以門口放定枝噴鞋/潔手

所以暫時將你眼睛閉了起來

真
仲要鱔魚...

又腥又甜咁

你驚外賣員同啲袋唔乾淨？定煮嘅人唔乾淨？

鰻魚飯係唯一"中唔中意食鱔類既人"都食既食物

由其黃鱔好大陣血味 整得唔好

白鱔同黃鱔差好遠

呢個問題我都會諗
其實外賣嘅包裝都好污糟。。。
但如果搵酒精抹完啲包裝再食
都已經餓死咗

我一向鐘意派派當過光漢
坤達真係當年做偶像個陣已經靚仔，不過個髮型好mk好長

以前男團既頭真係

好難咁避

頂 睇完條口水
我真係好有衝動unfol許

因為我買完會噴咗包裝先食 外賣員我會掛喺門口唔會直接接觸 廚師就冇得避架啦硬食

咁大陣仗

我純粹無嗌外賣既習慣
但會自己落街買

10年拍終極三國個頭成個蓋咁
當年啲造型真係好好笑，可以攞嚟binc

又唔會unfol既

今集玩很大有影佢一起身個樣
頭髮都好長 睇相有啲當年既影子

屋企樓下冇手搖店

唔好諗太多 口水姐，大家都有

用咗幾多gel

follow 佳嬿就夠

有 琴日飲左珍珠奶茶

係 我本身屋企都多消毒嘢，但口罩個陣真係唔夠，所以年頭都驚咗好一排唔夠口罩用

仲要開post notification

我都係

琴日掛住睇post 無認真睇呢part
聽日要二刷

兩盒thx

啲男角色個個髮型都要落勁重gel
宜家諗返拍完佢哋會唔會有脫髮危機
好彩坤達宜家都多頭髮

鄭元暢同五熊套熱情仲夏
個髮型又係世界級

佢ig story仲提人幾點要轉台睇佢
有生之年想見下佢哋兩夫妻
不過俾我撞到又會驚打擾佢哋日常生活

我聽日都會睇多次
今晚三立就唔睇啦

現在轉到華視>中視
坤達值得更加紅

第一集極智對決就表現咁好

有時見到坤達ig啲tag有粉絲搵佢合照就覺得這些機會....

真心好睇咗
個人好過一隊咁押積分
加上坤達又落力
客家一家又好笑

一哥

距離金鐘55仲有13日

迷你劇：俗女
戲劇：想見你
綜藝節目：大熱門
集氣

瞓醒

早呀 韻如

唔洗再訓?

早啊白韻如
唔怪得咁遲先過嚟留名

同埋最尾話一齊all in又無

集氣

好撚驚啊

翻夜

咁勤力

阿畫啦新post LM

海霧繼續大量負皮

其實點解叫阿畫

台語

呀畫啦

你仲睇緊

想睇有冇人讚柯仙啲咩

尋日無追到post 好多負評咩

好多
唔好上yahoo睇
會被雷到

Sorry 係清一色

怒海狂蛛真的要出來牽制一下了

見到坤達story po吳以涵妹妹好可愛

小嘉玲

好可愛

佢真係未來之星
睇好佢

細細個就以金鐘為目標

係2015年寫嘅

希望不會長歪

其實都要睇大個左係咩樣, 如果無主角樣, 演技再好都只能做綠葉

佢都生得好標緻啊
細細個已經咁靚

依家就咁睇冇長歪哦
今年13歲⋯ 個可愛樣仲係到

Btw你可以參考下美心妹妹 升中後個樣⋯
不過佢唔志在拍戲做童星啦應該

我比較驚佢放棄戲劇
去咗DD52

就咁睇細個個樣唔係咁突出 但大個咗靚咗
小妹妹影相都幾重fliter⋯

美心妹妹...
佢初小嗰陣試過喺街撞到佢 同佢影相 好可愛
但最近睇到佢同兩個男去行山嗰條片 真係好大轉變

痴線原來13歲
以為佢10歲都未有

佢老母 世界級

不過再大啲又另一個樣架啦

寫真

佢老母好撚豬

可能到時又會番tbb拍劇
雖然宜家咁多新人 都唔知仲需唔需要佢

我記得嗰陣佢老母被人話當個女係搖錢樹
然後喺東張西望喊

屌啦星 到時仲有香港再講。

佢老母應該train緊佢參加中國香港小姐

唔通真係要轉睇乘風破浪的小喇叭

屋企同番工附近都成堆黃店諗唔到食咩就是但揀一間買

我排好曬一星期7日 食唔同嘅黃店

屋企附近好少餐廳

唔怪得要自己煮
（但點解自己煮都會增磅

就算有佳嬿 我都唔會睇
我以前睇支那好聲音
都覺得自己on9

有得日日食唔同都係幸福嘅人

煮之前 不斷叫外送

美食沙漠

屋企附近好多餐廳
但無黃店

好羨慕你哋屋企周圍都係黃店
我個到黃店又少，又唔近屋企

夕爺x滅火器樂團
雙城記真係聽到喊
Kkbox幫我地香港人發聲

TFBOYS

頂 以前初中嗰陣有班女仔好鍾意佢地
佢地代言一直支那水 嗰班人喺大陸代購一箱番黎

睇少年的你完全唔認得佢
幾年無睇過佢地啲相

跟著我左手 右手⋯唔記得點唱

一起慢動作...
點解我識

我直情完全冇聽過佢地啲歌！

淨係識左手右手慢動作
之前返pt有男同事勁鐘意佢哋

咁搞笑
弟控

黑人問號

男同事

通常都係啲中二病小妹妹先會鍾意

大6仔黎?

又話返工

香港人黎
印象勁深刻既係四五年前班大媽係唔知邊到機場接佢地 之後撞爆左玻璃

90後黎

Tfboys香港人嚟咩

蛇王

我以為佢問我同事
Tfboys係大陸啊

仙做咩聽支那歌架
李榮浩果D已經好勉強

唔撚係阿

李榮浩好聽嘅都

間中都會見佢po啲支那歌

淨係聽過年少有為

岩岩好奇聽左 原來係少年的你既歌
但我唔識欣賞

唔好飲

今日講完就飲
可能得正宗個隻先好飲

呀畫！

..有預感蘋果味應該好藥水
冇見過呢隻牌子可能買番綠色樽嗰啲正宗啲(?)

都係donki買

咦～心靈相通喔～

比你地講完就想飲

我要飲呀畫拎俾我嘅

同一個身體

我好多時都係見到呢隻

你 擁有了我的記憶

竟然知佢叫咩名我淨係認得個樣！

呢隻都係唔好飲

咁你飲過好飲嘅係邊隻！

po渴了po咗一個禮拜
宜家開始po想見你x3

整緊

我覺得呢隻好飲

童年回憶

小學成日飲提子味
真係好濃好好飲

雖然唔係玻璃樽波子汽水

我都係最近先識飲呢隻
但頭先donki無咗呢隻

竟然平時尖沙嘴嗰間有好多

搞到你伏咗自己

想聽完整版

我都想佢出一個完整版
但唔知係咪因為開頭嗰度仙唱錯咗一粒字
所以冇出

呢隻提子真係幾好飲

我就係喺tst donki

之前試過將蜜瓜味裝落個膠水樽度飲
洗完第二日仲有陣味喺度

任何蜜瓜味既飲品 我都唔會飲
包括蜜瓜奶

我見過759有

我有frd勁鐘意
我接受唔到

陣味好藥水 真係頂唔順
太熟既蜜瓜有陣天拿水味
我都唔得

我明你講咩味
太熟嘅話係會有啲乸乸地嘅味

日本有隻蜜瓜汽水
係金寶綠水咁嘅色

有個fd好鍾意飲。。
唔講以為係lab試管裡面某啲溶液

頂

有時檸檬味既野好似洗潔精

係 由係某隻餅

青風

嗰隻檸檬夾心餅？

你點知
真係極似

成日都喺超市見到一大包黃色包裝
然後裡面個夾心真係洗潔精味
係人造嘅檸檬味

冇跟直播 唔好劇透阿

唔會唔會

其實好多檸檬味既餅都超難食
但係佢隻芝士夾心幾好食

有隻野飲 有檸檬味同好似桃味 粉紅色
諗極都諗唔到咩牌子
飲落去係洗潔精

芝士味嘅嘢點難食都冇死

又係既

係果汁定汽水嚟架

紙包飲品 果汁黎

不嬲做開cd rom
之前d post話now有目擊者睇，岩岩走咗去睇
點知最後一幕係咁😭😭😭
但長髮徐愛玲都幾靚

我決定繼續二刷想見你 擺脫返見擊者

這個嗎

入黎一齊傾

不是徐愛婷嗎
佢3p嗰度真係幾大尺度
最尾又視覺衝擊

想見你 第一次唔夠架～
起碼兩三次

係啊diu 童年陰影
一直諗係moko定momo
點知係meko

笑死
呢隻宜家應該唔好意思擺出嚟賣啦？

依家好似仲會見到呢隻

最後一幕真係嚇親

嚇到唔記得喇..

呢隻還好啦
起碼有啲茶 唔洗咁洗潔精

咁你睇到謝芝齊嗰度驚唔驚

好開心 黃雨萱同陳韻如覆我

我地都好開心有新人加入一齊傾！
一齊推到20！

係 但唔會想飲
有陰影

係
新朋友

笑死好彩水果茶冇檸檬

咁你鍾意咩水果味嘅嘢呀

蔡雯柔個段驚嫁🙈

二刷就唔會再驚！

我第一次睇
班長彈出黎捉走蔡雯柔
我有嚇咗一嚇

我中唔中?

但我二寶鐘意檸檬味多啲 係咪好諷刺
水果鐘意芒果百香果
但芒果汁個啲都好假

我都有

喂我二寶都係鍾意檸檬喔！
但偏偏一筒裡面橙味多啲

頂 其實芒果邊有咁多汁丫
好多芒果味嘅飲品都係用濃縮醬溝出嚟

其實都預左?

細個 二寶我只係食橙味
任何橙味既我都鍾意

我朋友鐘意橙 但佢會買到檸檬多啲
除非台灣個啲芒果汁

有時睇鬼片
預咗有jump scare
都會俾佢嚇到

橙色好似最唔伏
tic tac糖

得唔到嘅嘢係最珍貴

對呀 台灣嗰啲起碼喺你面前榨
但香港嗰啲
應該去每一間都係一樣味

好似去鬼屋咁
預左有人彈出黎都會嚇親

迪士尼啲鬼仲會掂你膊頭

台灣既愛文同金煌芒果都係又大又多果汁

但迪士尼鬼屋真係好靚

之前會買返香港
今年無食過台灣芒果

我會托芒果同埋蓮霧
之前係aeon買過台灣芒果
價錢差好遠..

我都睇緊

蓮霧都買過
之前同屋企人去仲買左釋迦
香港買好貴

熊熊客串
網紅的瘋狂世界 兩個客串
一個配角

有次個女仔frd
買咗木瓜返香港
食唔切 爛咗半箱

哇 木瓜真係勁快熟

係今年應該冇得去

我都冇！！
好想食啲啖啖肉嘅大芒果！！

我都提佢唔好買成箱
雖然平
係台北上引水產對面個水果批發市場買

Op好似唔搞
迪士尼唔知？

整木瓜奶應該好好飲！
我都係個到買

我諗唔會搞吧
touchwood又有咩事要封樂園

都係

唔會搞啦
同啲鬼咁近距離
有咩事傳得好快

果度好順便咁
食完去買生果
btw 而家上引好似唔再hit咁

太多好嘢食 唔洗去上引

上引去過就夠
無咩特別 又貴

去台灣食omakase
又高質又抵食

which is good

黑暗之中飄浮我的期待
JK柯仙

吳以涵目前沒拍戲計畫，把時間留給《俗女2》。

上年去板橋食過 靛居鮨
同埋 中山區 山肴鮨
兩間都好高質

要save低佢下次去

如果要比較既話
靛居鮨會比較好
因為佢好食加服務超級好
老闆娘 每樣魚都會介紹
拎埋手機出黎介紹
好好人

OK 中山 真係冇野食

中山真係好適合食飽飯 慢慢行

Hello新朋友！

我都想要， 把聲好甜

得開頭嗰幾秒唔夠喉啊

唔講

咁多cdrom

唔知放目擊者啲cap圖上嚟會唔會釣到啲人上水

笑死 坤達仲要話係學漢典扮

好恐怖架咩
一陣嚇走埋

血腥

啲人可能上嚟留言話：好驚呀

然後走人

陳漢典扮得仲似

試下

我諗我會第一個走

自己嚇走自己

呀畫啦仲未瞓嘅

準備訓啦

今個facility year 先畢?
又話去台北?

所以暫時將你眼睛閉了起來
黑暗之中漂浮我的期待

巴打氣象post見過你

我都喺武漢肺炎四點半個post見過你

原來你都有睇想見你

之前見你地講萬國鹹水雞
岩岩見到有代購

咁正
好想食

年頭去台南都冇食到
好想食阿

你會加咩料！
我會加bb粟米同西蘭花

我都係加粟米西蘭花、百頁豆腐，洋蔥睇落靚嘅都會加

搞到我好有衝動買代購

西蘭花是必需的

對呀啲汁會藏咗喺裡面
好惹味

真心 我係台灣買真空返黎
都覺得無咁好食
因為你自己再加熱
D雞肉會再熟化 梗加硬

好啦 呢啲嘢都係要喺當地食先會珍貴
買咗返黎就會冇嗰種感覺

嘉義雞肉飯
出咗嘉義完全食唔番

雞肉飯上面個油蔥醬真係世界級
雖然豬油

就係夠肥先會好食

本身唔鍾意食咁油膩嘅都覺得幾正
所以都唔太希望美豬入台灣
希望啲商家肯繼續用台灣豬

好多老店都堅持用溫體豬
所以應該無問題
打針豬就

去旅行 食咗先算

去旅行行咁多路，食肥啲都冇所謂啦

打針豬係咪即係嗰啲韓燒
燒塊豬肉嗰陣會有啲白色嘢流出嚟咁

行緊嗰陣已經一路食緊
行到去餐廳再開始食過

唔關事 白色嗰d係本身肉既protein
美豬會打瘦肉精果d
等隻豬多d肉 少d脂肪
可以賣貴d

佢講個啲應該係駐脂牛？燒個陣會特別有一pat白色半液體嘅野流出嚟，同脂肪好似但佢會痴住個煎pan

係掛
但有時候燒豬五花肉嗰陣
又係會有啲好似白色漿糊嘅嘢流出嚟
搞到好懷疑究竟嗰啲係豬嘅肥膏 定係打針嘅物質

豬花肉我都試過
蛋白質黎

好驚嗰d合成牛肉

美豬仲要有一浸奇怪味一食落口就知，我自己真係唔太鍾意

好恐怖囉
太多黑心食品
連自己擺咩落口都唔知

你喺邊度食過
點樣可以知道自己係食咗打針豬

旅行食過瘦肉豬好多地方都禁
歐洲好似完全唔畀入口
香港好似都有限制，應該唔駛驚

我會加蘿蔔同菇
元朗有間黃店 食過一次

叫咩名！求推介

你係咪住tm
肥佬黎 係鳳琴街體育館隔離

我好少去嗰邊下次去睇下先！

韻如同雨萱都住大西北
同我嘅距離仲遠過搭飛機去台灣

你住tko嗰邊？
定係再遠啲

柴灣個邊？

想食就要去
不過要一點同六點

之前元朗開咗間嘢叫春風撞奶舖
係香港嘅第一間黑糖珍珠鮮奶

我特等搭車去元朗試
嗰個位仲好難搵
點知完全唔好飲。。

黑糖珍珠 糖尿

我都係！ 搵左好耐
但失望而回

我覺得最好飲嘅黑糖珍珠奶係李圓圓！
唔知你有冇試過！
上次喺台灣試完 一試難忘

我試過油麻地（？）個間
不過最難忘都係西門町街邊

有冇人知道邊度可以搵到寫真書同埋原著小說
喺銅鑼灣誠品搵到手札但係搵唔到剩低兩樣，唔知係咪我走漏眼

我本小說喺商務買

我上次就係去西門町嗰間！
好撚正

可以係網上買
Eg:博客來 二樓書店

之前博客來仲有簽真
但嗰陣我仲未識想見你

我本寫真就係喺博客來買
如果喺香港買唔到可以考慮
印象中運費唔算貴

收到，我去望望

黑糖 珍珠 奶 都係肥到痴線
普通珍珠奶茶已經好夠

仲有黑糖珍珠奶茶
冇鮮奶咁漏不過都係肥

佢地鮮奶會用full cream milk
又係好肥

一個月最多一杯
飲完要即刻運動先冇咁唔安落

咁忍得
我覺得一個禮拜一杯已經好少

突然會有人上水話 hello一直潛開水 睇你地討論⋯然後xxxxxyyyy

上映第四日奇摩啲人俾正評嘅目的係想水人一齊去睇爛劇（不能只有我看到mode）

本身唔太鍾意好甜嘅嘢
係夏天會飲多少少
呢排又涼番少少又冇咁想飲

我都潛咗幾個po先開始上水

即係諗住等多啲人上釣
然後加入一齊俾負評

我都係
唔記得第九定第十先加入

我一睇完就入嚟討論了

但係討論柯仙

我一直都在

一開始唔太敢入住，怕討論太多又好似爆好多劇情
依家就好啲，應該好多人都睇晒先入嚟
冇咁擔心講錯嘢雷到人

真係好型
唔知926佢會著咩衫

介咗飲凍野 幾個月
還好 好熱都逼自己唔可以飲甜&凍

元老妖

而你卻，始終停留在原地

可能又係celine sponsor

冰山美人
926！！真係好值得期待佢個look！
（但緊張比較多

距離金鐘55仲有12日

戒凍都容易完全唔食甜就好難
最多都係嗌少甜

會唔會提早睇到候選名單播嘅角色片段

唔會 應該過埋今個星期
會有佢地提名人既廣告
而家三立公視播緊廣播金鐘提名廣告

戒凍戒甜人生仲有咩樂趣

都係 我飲就戒到
食都會食少少
不過我都係本身唔鍾意太甜既野

咩係提名人廣告

咪係囉
人生已經夠苦

Like this

唔係既

冇開心唔開心都想食甜

長期都有一包糖喺身

唔開心既時候 我唔想食嘢
只係想一個人 聽歌
一個人 靜吓

我會有薄荷糖

長期有香口膠

我一定會有喉糖

聽歌 靜下 再加杯嘢飲

我以前中學嗰陣成個locker都係糖同朱古力
每日攝取嘅糖份都超晒標
但好開心呀食咁多甜嘢

我長期有薄荷糖
勁鐘意食甜但發現食得甜野多皮膚會差

你成日講野咩

同一作用
因為我喉嚨好敏感
好易痕

真
所以啲外國人個樣都好快老就係因為食太甜

開心就夠啦
咩都值

之前有排成日突然喉嚨痕
係會咳到停唔到
一定要薄荷糖止痕

唔驚有老鼠個啲咩
我中學擺勁多咖啡，點知宜家一個月都飲唔到一杯

呢啲時後喺車咳一聲
全部人即彈開

Same 但係我一直都係咁

所以我一上車 就啪糖

如果同一間中學我實會想同你share locker

試過考試咳到跑出禮堂

Locker喎

Locker得書 但上堂會m人地個啲嚟食
有冇食過咩jelly belly
成班食到上上下堂衝去廁所嘔

好彩我唔煙唔酒，唔係個樣應該老多廿年

同埋把聲算易乾 我又未必帶水出街

唔會丫 獨立包裝嘛

我以前又係飲勁多咖啡同葡萄適
但唔知點解嗰陣飲完都可以訓得好好

宜家少飲咗好多反而成日失眠

所以我啲鄰座係從來唔會餓親架！

考試三寶 咖啡 雞精 葡萄適
前兩者我都唔飲既

成日覺得會有強哥 雖然我都有擺書有擺下零食

咁誇張笑死
如果會食到嘔 即係應該食咗怪味糖嗰隻！
之前試過俾咗粒嘔吐物味俾個同學食
然後佢直接喺啲老師面前嘔咗出嚟

雞精 我冇飲過

Jelly belly好甜
有好多都係藥水味

雞精
之前有個同學成績好差
然後佢老豆逼佢帶雞精番學校飲
話上堂之前一定要飲一樽
點知又飲到嘔

細個先會鍾意食
因為細細粒上堂方便偷食

其實咩味
我真係唔想試

好記得考dse果時 第一科係中文paper1
考前我飲咗枝葡萄適 之後考考下勁急
從此都唔買黎飲

其實有d味幾好食架

反而明治嗰隻 jelly beans
細個時覺得好好食
入邊有橙同提子味
個紙盒蓋中間係空既 可以倒出黎

我都唔敢飲
佢坐我前面飲
我都聞到陣醒味
加上望落又好似好杰咁
冇咩事真係唔需要試

我就係驚腥味

你指滴雞精？

我知邊隻！後來仲有汽水味！
之前學校對面間士多賣勁平
我會一次過買10盒擺喺度慢慢食

番簡味

我都係囉
平時魚都唔多食了

咦 睇錯jelly beans
不過雞精都好飲我覺得

哇頂 最怕考試急尿

我dse中文paper1前又係飲咗杯奶茶(點解咁蠢)
然後真係好急要去廁所 超尷尬 條友會跟埋你入去。。好彩唔係痾屎

魚我ok
但係我好驚食魚食到魚鱗
我會打冷震

啪翻樽先啦

你係飲白蘭氏綠色樽定係一包包嗰啲滴雞精
聽人講後者嘅味係同雞湯冇分別

不過我都係唔會想試

頂我都係paper1飲之後去廁所
諗住飲少少唔會急
但個hall又凍 忍唔到

我無去到 忍住做
最後paper炒到痴線

我地三個都好鍾意paper1去廁所

正架

一樽樽

諗起木曜4之前有個工商係講雞精

好急尿就諗唔到嘢專心唔到架喇喎

可能因為第一科 大家都緊張仔

都係
一緊張又係好容易急尿

之後考math又失眠之後遲到
英文同LS果時就大病
考dse好多意外

唔緊要 經歷完咁多難關又一條好漢

我考AL THS都遲過到
好彩寫得晒篇essay...

頂 李子奇

有冇咁難記啊

唔知醒？

佢咁得閒覆嘅

遲左少少咁
同埋搵間學校搵咗好耐
嗰時拎咗準考證已經有frd問
去唔去搵下間學校係邊先
但係我都係無去

好想俾佢覆一次

我都想
或者被佢like comment已經夠

估唔到隻公仔佢有keep
仲以為拍完劇 依啲道具就會扔

好有愛

打工讀生

佢話佢改咗一個錯字
但仲一隻字未改翻啱喎

佳嬿下套劇個男主
可以叫李子奇

哇 仲要連續覆
羨慕死咩

葡萄

依兩晚咁啱煲緊
仲想話唔知個陣有冇出依隻恐龍嘅周邊

可以買住鬆弛熊先

我也想被撩

唔鐘意 都唔可愛

Um...........

咩料阿殘體字

支那嘅廣告？？

又係大中華地區 我諗

頂好sweet

係...

好驚佢真係要返去發展..
到時就變咗支那小隊

嘩屌 做咩撚
個look好老呀屌

唔好再講啦得唔得

個妝都好支

屌啦星
咩taste嚟

諗起之前口水
puma嗰幾張相
差幾粒星就變鬼國國旗

我唔想咁講
但點解好地地將個靚女化到咁
咩仙氣都冇曬

要符合番當地口味
好撚絕望啊屌

造型真係好low
好大分別

個種感覺就好似你係u一眼就認到邊個係NDS邊個係local

@多芬爱美丽: 她是美好的代名词，知性文艺是她的标签，眼神清澈，善良果敢，真实做自己。我们荣幸宣布@柯佳嬿 成为多芬品牌大使，多芬将携手佳嬿为你解密护发新趋势，上@聚划算 网页链接 get佳嬿同款护发好物#护发多一芬 美丽新发则#

屌你都知 知性文藝係佢嘅標籤咩？
張宣傳相邊忽知性文藝

你個形容

還我佳嬿

咁你要有D創意

今日似放假得閒回FANS

大家有心理準備未
遲啲如果佢接咩支支都會愛情劇
就會係上面依個dove look了

唔會睇

支支唔係就嚟冇飯開咩

唔好搞鳩台灣啲藝人啦好唔好

D水都浸晒半個支那
搞掂d天災人禍先啦
放過佳嬿啦

湖南小隊

唔撚會睇
俾番個柯佳嬿我地啦屌

就嚟十一可以睇下有咩花生食

原聲都唔俾你

如果愛重來已經係例子
真係好撚on9
點解可以配走佳嬿把聲

睇曬

睇返想見你第一集先發現曾之喬講d野超準
佢係等緊你 不過佢有苦衷
小王

對 只係雨萱太逞強
明明sunny老師就講中晒佢

第一次睇唔會留意到以為9up
原來有意思

其實睇雨萱當時嘅表情都知
只係佢死撐 話sunny老師係神棍
係都唔肯認

Sunny老師 vs 桃花姑

所以第二次睇番第1,第2集會正好多

佢係有心去踢爆佢
D觀眾代入左 仙都認為佢係神棍

喬見到32波衫又專登做到個眼神鬼鬼鼠鼠
最尾話冇睇農民曆踢到鐵板 係講緊遇到個奧客

Jesus!

有啲離題

HK KKBOX x Dcard?
有免費21日試聽

又歧視老人家

專登嘅 呵呵

睇咗幾集
主要都係想捧伍佰場

唔想見到呢條仆街既樣

呀畫00後
1900

有無睇花絮

典解你叫南投縣

有
我最鍾意佢地去韓國嗰陣嘅花絮
因為勁多嘢食

同始祖韻如差100歲

呢集花絮無咩印象
睇黎要再睇過

去完南投縣
深深愛上咗呢個地方

笑死
啱啱好一個世紀咩

值得睇埋首歌集集都有咁濟

啲花絮都好好睇
我係loop完劇會再loop花絮

其實想睇埋小資女嘅花絮
但太矇冇心機睇

我有睇啊 但可能太耐唔記得
小資女我睇左 但唔齊

韻如若 寂寥地 出生在 1900

船到橋頭自然直
好啦唔講啦 講翻想見你

依排沖良loop 想見你嘅

細個好鐘意睇依啲劇集花絮 好正 睇惡12個陣好細個但我都仲記到花絮啲細節

禾都鐘意

啱啱個單南投新聞 唉

南投真係個好地方
都係鍾意遠離城市既地方

基本上遠離市中心嘅都係大郊區
去過台中后里做過段打工換宿時間
體驗農夫生活

有呢d體驗好好呀
我只係去旅行only
最多去過台灣朋友鋪頭幫過手（非法勞工）
不過無收錢既

我之前都有諗過去打工換宿
但係咪好少時間可以自己去玩

有時要衝動一下先會做到
依家畀多次機會我都怕我冇勇氣試

我就無呢個機會了

示意圖

三秒達達

岩啊，第一次睇我仲飛住睇🙈

咁你要準備睇多次了

新朋友？

多謝提供

歡迎新朋友

我記得佢好似話自己一直都潛水
好似上個po先加入

第二次睇真係第一集就想喊
知道文磊叔原來一直知道曬全部野
但瞞住雨萱

文磊叔其實都係好關鍵

有咩好致敬？

第一集文磊叔已經知道雨萱返過去
又知子維黎左再重新識佢仲死埋
佢應該都唔好受

其實隱瞞嗰個都好辛苦，明知講左對方就會好傷心
被隱瞞嗰個又係痛苦，知道左啲唔應該知道嘅嘢咁

成個故事就係咁悲傷

人地乘風破浪到，但佢自己破唔到

文磊叔都好無奈
佢都要經歷韻如死呢件事

不知所謂

係 然後又知埋俊傑自殺
點解佢內心可以咁強大

佢仲要係用咁既方法黎相信真係有穿越呢樣野
而佢又做唔到d咩
同子維一齊等到適合既時機
最欣慰係 佢有聽雨萱in韻如講
開一間咖啡店
就係32咖啡店

今年廣播金鐘既表演嘉賓都幾吸引

典禮共有三段表演節目，分別是由新生代LEO王、孫盛希、宇宙人演出的「從廣播開始較勁」，及唐從聖、黃大謙、李維真跨界演出的脫口秀表演「有本事才敢大聲」及戴愛玲與荒山亮「因為你我會更強」PK演唱。

希希唔知會唔會唱想見你嘅歌呢

希望會
好期待電視金鐘係咩表演嘉賓

聽日有時間就可以留意吓
55電視金鐘 分段主持人發佈記者會

8點檔組：白家綺、Gino、曾莞婷、陳冠霖
黃路梓茵、盧廣仲
曾國城、炎亞綸

下集又要去搵青風
其實有冇人講過呢套嘅總裁唔霸道

係小說入邊係比較霸既

電視節目創新獎

起碼佢地都離開到香港同某自大既國家
平安就好

（唔識加密🤦🏽‍♀️

打字之前撳個鎖

其實 以文磊叔個角色黎計

應該係2010係台南見子維詮勝

先信信地穿越既事

03 ~10 復健後子維搵佢應該都未信

係呀 一定係睇到詮勝先信
因為第兩個穿越既人出現

我反而覺得子維有去搵佢喎，而佢信喎
如果唔係佢10年點會咁岩個日返唱片鋪（有無咁岩係詮勝in子維去台南個日）

（又諗係子維好sad個幕😭

Btw 我二刷搵到個bug

謝芝齊打暈完韻如，咪有幕係佢有去醫院，然後詮勝入黎，然後謝喱咗係床廉後面

二刷個陣睇返韻如（雨萱）醒個幕，詮勝有拉開床廉，但無芝齊😂

我都有留意
之後再睇好似見謝芝齊再企入d 好似有道門咁
如果無記錯

我記得佢隔離係有對門
好似打通既病房咁

唔係床廉 係床位後面既入面條走道
不過子維咁都發現唔到有個人又係...

算啦

都背對背了
但點解後面又無啦啦有度門

當佢係太緊張韻如 一時冇留意算

突然眼殘
病房與病房打通既門掛

愛情沖昏頭腦之外
仲要導致失明

救命第一張圖
芝芝呢埋嗰度 又似倔頭喎

我都記得病房與病房打通既門
佢應該入左去再等佢拉完簾再行返過黎？

神隱少年 謝宗儒

但第二張似有門

道門又開又閂好似會仲明顯

我認為係中年子維專登叫文磊叔去撞佢
又或者巧合
點講都通

子維一定係 復後(03) 至 穿越前(10) 去搵左文磊叔
第8集尾就係講左呢樣野

係 所以真係唔知咩一回事
既然倔頭嘅話
咁道門同芝芝呢埋嗰個位之間究竟有幾窄

班長與子維的距離

早知座談會提問呢條
搞到宜家好忐忑

邊個嚟

其實好闊 頭先果張個景唔夠深

丞個FD

究竟謝芝齊去咗邊🙈

4inlove 其中一個成員

我係玩很大先識佢

罰大家睇返個幕
唔知第幾集

一定係子維行開既時候 走咗
一定係 除非唔係

咁芝齊應該要開番道門先可以同子維貼得咁近

11！

資深玩粉

重睇完第一集
其實係冇睇仼何預告既情況下睇最好
因為依集係剪接上面會專登引導觀眾去以為1998年果幾幕就係黃雨萱同李子維既學生時代

一開始睇 我係咁諗

我個陣係嫁！完全唔知有四個角色！

對門 冇閂過

我就係冇睇佢地預先po出嚟嗰啲人物介紹
所以播韻如嗰陣 以為係雨萱嘅高中版

ok 安心ed
如果唔係我會一直諗爆腦

咁樣反而幾好
等我地自己去get
唔洗睇之前已經喺腦裡面設定好咁

係 所以佢第一集尾吸引人去第二集既賣點係 : 原來係有第3個(子維)第4個(韻如)人

btw 我就知係穿越劇先去睇 所以知有4個人

我係因為佳嬿先去睇
睇之前無接觸過佢係講咩

你就好咁早已經識佳嬿
我係睇完先愛上佢

幾鍾意呢d劇就係俾你諗好多嘢
唔同以前既 畫公仔畫出腸既劇情
我諗都係因為咁 先入圍節目創新

因為佢係我自己本身
好鍾意既女仔類型
我都係小資女開始識佢
係台灣睇到

同埋我鍾意佢係講左ending先再播番個過程
要好專心睇 同埋要記得啲劇情

一入嚟見到大家推咗咁多頁
然後發現大家真係講緊想見你

真係好驚喜嘅呢～

仲有一幕 雨萱in韻如
話點解無記低以前有咩大事發生
黎證明自己係2019穿越過去
寸晒所有穿越劇都會有既老土劇情

嚇死 睇完第一句以為暗地裡係絲

我都好鍾意佢！喺呢個咁複雜嘅社會仲有人保持到嗰份純真善良嘅個性真係好難所以睇到佢俾人蝦嗰啲 都會覺得好委屈 一齊喊

哇靠 現在應該還沒有樂透吧

終於唔係無啦啦被變成心事台or飲食台

我想講心事台我都想追post
但你哋一講返套戲我就唔想
因為我未睇晒答唔到嗲

但我見到個好生面口嘅人入咗嚟

第3個po之後我接手開
都諗住應該個個都係講光漢同劇情多
之後我就不斷po佳嬿既相同埋個人資料
推介睇咩劇
最後發現 原來有咁多人都同自己一樣
鍾意佢 真係好開

任小姐？

係！！我都無諗過喺度會搵到同好！
好後悔唔早啲開帳

下
其實漏左邊度

我唔識佢
但佢可能係元老

快啲擇日睇左佢啦

應該唔多但係有啲位我已經唔記得

佢好似冇睇12集！

佢話一直都係潛水
上個post先加入

yeah

好想知道知道究竟有幾多人潛水

依到

對呀
仲好想知唔加入嘅原因

Who？

呢張相既劇情未睇?

任小姐

可能金鐘個日就上水

我都有預感嗰日會一日之內1001

可能我未打完字
你地就已經講完嗰個話題

上水覆返你地啲心事
突然之間一堆人係到相認

印象中有
但係唔肯定係MV見到定其他地方

大家睇得好細心，我都冇留意對門
唔排除係喊到啲眼淚擋住視線

咁你知唔知子維係憑咩識破韻如扮

唔知即係未睇12了

你就咁講起呢一幕我已經想喊
然後腦裡面有逃嘅歌詞

已經有希希一開始哼既音出現係腦海

係
嗰種質感得佢先可以做到

我CS的定格睇
有D位岩睇,未嘴嚼完都會來回十次

Come away,
Come away with me.

你真係好癲

我其實係講XX舖果幕

李子維個表情

所以以完整睇既次數計好少
叫兩次

有啲位我都好鍾意
但唔敢不斷睇咁多次同一幕
驚麻木

雖然成套劇已經刷咗好多次

如果講一格格咁睇
計計埋埋你刷嘅次數應該多過我
因為我係成套劇咁去
唔會翻翻轉頭

我有一次係搵晒d位出黎做對比
就好似有影謝芝齊同無影謝芝齊係醫院個幕
佢地3個係學校討論兇手 之後謝芝齊原來偷聽緊個幕

我睇直播都睇咗3次
唔計衛視中文台同埋cctvb
不過全部都係直接睇
唔會replay

第一次會照去
之後唔翻前睇會唔記得

同埋一路寫緊條時間線

真鐵粉

我係邊爬文邊睇
會搵返ptt既直播貼
跟住黎睇
第3次睇既時間

距離金鐘55仲有11日

直播貼爆得好快 中間有堆留言睇唔翻
有咩方法睇得翻

好撚驚呀

仙都打殘體字
世界要變了

應該係佢dove俾佢嘅 業配文
你睇下佢另外一段仲係繁體

殘體嗰d應該係c&p既稿
平時見佢用支博拉係打正體

唔想碌Weibo
但佢會更新

嗰陣時都仲google到
係咪有時限？我都搵唔返

等人cap啦

係
有時仙喺微博po嘅嘢同igfb唔一樣

我都係睇佳嬿fans club
Cap上去既

⋯

尾兩張⋯

愈黎愈緊張

世界末日

Dove係台灣有無分公司？

睇到心理好唔平衡

丸子頭

有大學雨萱影子

聽完就咁睇 佢冇刻意改自己嘅國語腔（好似都係差唔多

老實講我覺得佢長頭髮冇咁靚
真係短頭髮好睇啲

我專登㗎

如果聲都要改埋嘅話我真係人生無希望

寧願搵人配

咁起碼佢keep番自己把聲先

比較有氣質

短曲髮佳嬿真係世界級

短髮反而仲young
但陳若敏個頭又ok

我都覺得佢短髮靚啲 丸子頭都靚
我有frd話見大學雨萱look睇到想嘔
話好醜樣

同埋呢D官媒實有其他人有LOGIN權

同埋佢啲衫又好後生
真係同青少年冇分別

希望佢最多係拍廣告同綜藝

唔好拍個啲濕鳩都會劇

Btw 佢好似唔match 古裝
必娶環真傳

嘔什麼

我個fd見到我手機裡面有張長髮大學雨萱相
都話好似男扮女
fucking sad
踩我粒星即係踩我

其實係冇咁靚

但未去到嘔囉

如果佳嬿去拍紅劇
我會極度失望

可能睇左廁所果幕
大學LOOK有D位真係化得好重手

大鶴

YouTube 必娶下面啲cm都好多人話佢似男人
我諗係個妝某啲角度麻麻地咁

不過真係

客觀講有D SHOT係似

邊到似男人

呢張算好

我諗佢會簡劇本嘅

Btw唔使咁驚啦有排都未完武肺

中台又好似想打仗咁 嘴炮戰

分分鐘轉個頭習大大一聲下令禁曬所有台灣藝人

你啱 廁所個幕真係麻麻

有幾幕真係唔靚
廣告前後 個鏡頭pan埋去大頭個下呢

但我想講佢本身就唔係好靚好靚好出眾嗰種女仔
我身邊嘅人 都係話佢越睇越有feel 我成日放啲相上群組去荼毒啲朋友

呢到回返血
Btw我都唔鍾意佢長頭髮

Pick 大鶴

我反而鍾意佢特寫鏡頭
睇得清楚啲

長頭髮平蔭怪怪地

楓 長頭髮好正呀 真係仙 小資長頭髮就可愛

但係我好鍾意呢幕

一直都係鍾意佢平淡

Btw佢好似話自己有個好勁嘅地方就係識隱身術
唔化妝沒入人群之中是冇問題的

太平民
但佢就係平民casual先好睇

好想偶遇佢啊

好似好明顯前後SHOT唔係即日拍

最靚

蔡環真既性格就係咁

m完隔幾日先送到佢返屋企

M到會化得憔悴d
返到屋企就突然無事咁

手都交足戲

女人味爆發

好正啊 望落後生過我

因為好sweet所以咪冇事

都係睇條眉

呢道條眉冇野

廁所 野原萱之助之經典

始終都唔後生畀個機會

其實咁先係人生
好似佳嬿話 每次工作最期待就係收工
隱身可以做返自己
過返自己平淡既生活

我覺得幾好喎後生咗

唯獨是詮勝嘅糖粉係吸收完唔會老得咁快
仲甜到後生咗

份*

屁孩臉

佢今日ig post 個tag
可以沖下咖啡 陪下貓

諗起：

上班 是我每天最熱烈的期待

想做隻貓

佢係咁回今日條IG

係囉 仲要有啲人好遲先cm
佢都覆

我岩岩都見到 兩個鐘前又翻人牌

這些機會...

翻牌

又抽

翻佢老尾咩

愛的抱抱

支那人

佢好鍾意抽呢啲

之前睇喬喬ig
佳嬿好多都淨係喺啲性感嘅相下面留言

屌我地好怨婦mode

就是看你們不順眼

怨唔怨婦都冇得被佢「翻」
咁唔爭在怨埋

要佢爆肚爆得起先覆到既

屌
但我真係唔覺得佢個留言有幾爆囉

小姐姐

翻去睇乘風破浪啦

應該係會睇到喊
七色上面既支那人

算啦 佢地可能遲啲連牆都翻唔到
翻咩撚嘢牌喎仲

完全冇乜人中意佢長髮
中意詮勝係大學門口等佢個幕slow mo
長髮

歌詞一句

笑死呢句安慰到我

我最鐘意係陳韻如那個死樣子

陳韻如咁靚 柯仙竟然話佢係死樣子

嗰度我覺得好好笑
王詮勝完全係😃😃😃😃
但雨萱完全冇理佢

這個死樣子居然那麼有異性緣

我都係被佢嗰個死樣子吸引到囉

正常王詮勝既樣
應該十幾個女仔圍埋去
但係無人理佢

都唔係
不過長髮變相冇左果種uniqueness

屌你唔講我醒唔起
我淨係識
我愛上讓我奮不顧身的一個人 我以為 這就是我所追求的世界

真 韻如丸子頭第1

係囉屌
現實中依啲仔一入校園就轟動到爆炸啦

就係因為佢個髮型遮咗佢塊面好多
所以先會俾人一種陰沈嘅感覺

林孟潔都同佢表咗白啦

我個幕都跟住一齊😃😃😃

我睇到嗰陣係甜笑咗
因為真係好撚sweet

但係感覺young d
短髮成熟

但我之前係到諗
韻如個陰咁短 點解會紥到條辮仔

原來全劇做左3次
呢個真係少記得

我有懷疑過個陰係夾上去
但後尾嗰啲特寫
又唔似

咁靚仔都唔受溝

個陰假髮 你知?

我知啊

最中意都係你的情歌個look
真係完美....

我哋呢度幾乎冇人有睇過

好純好甜

睇唔到

睇d圖咋都係好想睇

想睇 都唔知可以點睇

其實有冇人覺得柯仙ig d圖影得佢唔係好靚
反而d劇照

呢個
我地好似好耐已經講緊

佢ig就生活化啲囉
劇照係設定好嘛

每一日都google
睇下有無流出

唔會呀 佢自拍啲圖好睇

頭先支那dove 廣告有幕係佢望住牆 牆上面貼滿佢ig啲生活照

呀好撚老尷 咩橋段嚟

成個電影業俾你搞彎曬！

坤達幫佢影個啲

我想俾錢睇 都無方法

花東結衣
的確一流

好想睇佢地無限放閃

好正超生活化

然後
睇到佢地兩口子嘅相都覺得好感動
點解可以咁sweet
上次睇佢地嘅結婚相都有啲眼濕濕

依排少咗

佳嬿入咗劇組
應該無咁多時間見到對方

佢之前影坤達訓覺
然後話世界末日都無遺憾嗰個po
真係好撚感動

比起嗰啲咩永遠愛你 更加甜同實際

成日覺得比佢ig其他人睇唔會覺得佢正
硬照無法理解佢個性格幾可愛

兩個都好忙

我身邊會fol佢嘅人都少於5個
根本冇人理解到我對佢嘅鍾意

的確係要了解佢既性格
先會迷上佢

咁佢啲貓貓咪好孤單

個個樣行先

好耐之前係康熙講過
同佢ex世界末日之前都唔會分手

明你意思

見到啲人ig bio放埋許光漢

我知邊個
然後佢ex仲為佢介咗手

係！有啲梗係我地fans先明

真係當咗自己係許太

有兩隻唔怕掛

王柏傑 其實佢咁講唔怕俾人照肺咩冇啦啦公開戀情

個果師妹嚟 即刻unfol咗
（古思堯gif)

比賽開始.

個陣小s講得啱

可能佢諗住咁樣突然啲
唔洗特等開個po公佈掛

得小s先夠膽講

講乜

好似話乜嘢遲早都會分手咁樣

總是會分手的

搵段片然後見到留言

仆街嚟依啲垃圾留言

演戲演得飲幼稚園？
佢以為自己係邊個

屌 我第一次見到有人插柯佳嬿演技
同埋我覺得佢咁瘦好好睇囉
有骨感

像*

金鐘影后

唔怪得之前柯佳嬿話已經學識handle負評
話可以選擇唔睇
我嗰陣就覺得奇怪明明都冇人插佢
點知就睇到呢個。。。雖然好耐以前
但條友都鬧得好冇腦下

好老實 話人嗰個
有無睇過佳嬿做戲都成問題
我見個comment 係2 months ago
呢十年佢既演技進步
都叫似幼稚園？
佢唔撚去演？
睇到得好嬲

點會冇人鬧佢 大把啦 可能真係早期比較多

以前細啲個陣
追星見到咁嘅留言的話真係會開戰

頂 都咁多年仲無啦啦拎番出黎鬧
好無聊囉

應該佢必娶攞金鐘之前多啲
係攞完金鐘 證明到自己之後
啲人先慢慢收皮

普通人都會有人唔鐘意
更何況係會比人無限放大既女明星

一定無睇想見你

未拎之前都好慘，質疑聲不斷

咸魚青菜各有所愛

咁慘
諗起杏仁坐喺後樓梯爆喊嗰幕

唔敢翻轉頭睇2016年佢爆冷攞完獎個陣啲comment

佢鍾意鹹魚 唔代表青菜嘅存在就係錯

你啱 所以一律人身攻擊呀 又套啲骯髒思想落人地到個啲都係正仆街嚟

冇乜野姐

啱啱啲怨婦唔計算在內架可

每個都係 始終鍵盤戰士打幾隻字
又唔會無咗忽肉
又唔知你係邊個
佳嬿都叫做捱到今日
仲實實在在咁留係台灣拍劇拍戲
俾個角色佢 要佢扮學生都照樣接
呢種精神 已經夠推倒晒嗰堆酸言酸語

訓啦 各位早抖
聽日第19個post見

早抖了
我都夠鐘穿越

換張啦成日都依張

早安

早安
今日又係下雨天

早 刷咗牙未？

落雨又唔想出街

早餐都食埋lu

好憎落雨出街

酸酸 你上次畫畫個app係咩 我又唔記得咗

sketchbook

謝謝

第一段金鐘主持人 8點檔組合

畫完記住post上黎！

爆發力100
笑死
芝齊小鳥爆開了

今天的辦公室門口長這樣💓
閃亮亮的，讓我們好驕傲的妳和你✨
#金鐘55 #個人獎項入圍的有
#以下開放各項集氣🙌

好希望好希望想見你團隊
全掃六項大獎

我都好想

但更加唔想令自己有過多嘅期望

搵到個未睇過既想見你訪問

之前睇咗 我較到勁大聲（做咗一陣莫俊傑
因為冇字幕要聽得清楚啲

佢地好似覺得啲嘢唔太好食咁

我都有睇
比起其他有食野節目 呢集無乜食咁

係似係純粹有需要先食幾啖
而唔係真係見到好吸引而食咁

可能唔係太啱口味(?)

韻如！！！

小試牛刀
好彩我識用photoshop
好易上手
成幅畫用滑鼠 一路用macbook上堂一路畫

wa 著作權添

冇用到sketchbook？

（唔識用ps

完美還原柯佳嬿臉部線條

Macbook down咗 Sketchbook

一開頭想放棄 後未又成功咗
會繼續玩 減壓用不錯呢

點解畫完仲要用photoshop嘅

我真係一無所知求指教

我意思係我識用photoshop
需Sketchbook同photoshop 操作差不多所以好易用
15分鐘上手

而*

長知識了
等我又試下先！

但我應該要畫幾粒鐘先畫到因為未玩過

白韻如利害啊！

自high中
攞咗嚟做wallpaper

正
夠獨特

整黎做wallpaper又幾特別啵！

唔洗嚟嚟去去都係用喺網上面搵到嘅相

真係好好玩
會畫上癮

我真係冇嘢好講

係咪招haters 用

又乾巴瘦得跟樹枝一樣???

其實 DOVE 唔用明星做廣告
係得大6 DOVE 有品牌大使

唔好搞我地佳嬿啦

好靚呀
白韻如好厲害

呢樣真係無留意過

算啦 我地香港睇唔到呢個廣告就得

眼不見為淨？

無得阻止佢返支那搵錢

要體諒佳嬿要供樓

佢唔係買咗喇咩！
仲供緊？？

可以開定新post

供緊

佢住個到咁貴⋯一定唔係一下買斷
佢都有話自己供緊樓

今次係韻如定雨萱

成日見啲人講笑話坤達係房貸少年

ed
因為整好耐
嗰啲track同深刻對白我都係一張一張自己加
然後！上次加完唔記得copy埋張相嘅link！！
啱啱又再整多次超蠢

佢ig唔po
係咪佢自己都覺得影得唔靚

韻如啦 我依家唔得開

持續關注海霧影評

仍舊一片鬧聲

之前睇蘋果段片
我見佢話咩砸下唔知幾多億去買
原來未供完。。

可能諗住唔同市場掛
琴日佢都淨係擺微博

成億點買得起

辛苦晒韻如

台灣片酬咁低

不如等有人讚套劇先再公佈

是我自己笨而已

你係咪要穿越去我以外嘅人度

我放棄咗睇comments
呢套我就係睇佳嬿就夠
盲目到劇情係點都得
我自己再爛既劇都頂得住
驚咩

要上堂

同感
只要有佳嬿
無論啲人點踩 都係會照睇～

段片 係層樓買成億姐
剩幾多未比點會知

講真 齋拍戲好難搵得多錢
要全方位多爪果D先易搵多

疫情解封後，八三夭日前剛結束高雄巨蛋演唱會，沒有多休息，又馬不停蹄報復性商演，工作已排到明年初，接下來將努力償還50場工作債，粗估荷包將入袋破千萬唱酬，但主唱阿璞也似乎為此肝火旺盛，被發現臉頰上冒痘。

咁先千萬,仲要5個人分

等你下課～

..唔怪得要去搵下人民幣

你睇下阿緯 丫頭 小樂 lulu.....等等大量台灣藝人
全世界都有副業就知只係演藝界係搵唔到食
不過我覺得佳嬿既性格又唔會去做生意
不過最緊要自己活得開心
創業都要捱一段時間先有成績

從來人仔都係搵得最快
都係咁講 搵唔緊要
變護旗手 好似藍千嬅咁（我以前鍾意過佢）
就不了

佢應該情願享受生活

其實十年都實還得曬既
畢竟成億真心豪宅了

咁結咗婚都係幾年
加上其他開支

仲有兩隻貓咪

pin post link

[鳳南小隊陪你倒數金鐘55] 台劇 想見你 映後討論(19）及連登柯佳嬿Fans Club

柯

佳

嬿

好

靚

女

諗住冇咁快推晒呀嘛

我已經諗好咗柯佳嬿fansclub嘅名
但推到完咗金鐘先改個[ ]

不哭不哭
偏咗鳥

去新PO未

可以啦

我愛佳嬿

想見你 不見不散

首尾呼應is me